其實激光/雷射 對雙眼有冇害？點解班狗直視咁耐都冇事？

其實佢地仲睇唔睇到野？

有冇人答到我？

你自己試下

呢啲係後遺症
唔會有即時效果

仲有防毒filter，我都唔信佢哋有咁多存貨
話唔定過一兩年就有一班差佬生癌

你咁遠邊望到佢隻眼有冇望到其實可能佢一見到就即刻眼神移開咗

佢地雖然冇腦姐
但係唔會企定定比你射眼

一來太遠你射唔中隻眼,二來佢有個頭盔會偏光,三佢可能貼堆貼紙
但係你企係到射自己你盲得咪試

狗黎 條命唔值錢
D過期毒氣佢地都有份吸，一定唔會100%防到

咁我見有幾隻狗好似乜事都冇咁

頭盔有反光貼

想講好耐, 大家幻彩詠香江咁緊係無咩傷害力

大家最好focus 一點, 變做真．激光, 仲要淨係射一邊眼, 好快佢對眼會曚, 射啲無頭盔嘅先

ps 只係打機laser gun 攻略

有d好似冇

射幾十米開外既狗,隻手郁1cm已經可以唔中頭
點樣定點???

全部人focus 同一個人, 你來回掃都係掃果個target, 十支一齊做已經差好遠

其實都見到有四五支一齊照
點解仲好似冇乜用

其實最應該就係要加望遠鏡落去 激光

係唔係真呀
真係要諗下戰略

有人買雷射筆比人拉

其實應該用腳架幫助瞄準，會準好多！
認準一兩個捕佢

狗剩係睇到黑白色

仲要有幾次射返俾自己

千祈唔好畀mon po 犬見到

因為射唔準同唔夠耐